樓下看更最怕就係...

大家識做啦

推

應該照派, 但入報紙

蘋果日報！？

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

放陰司紙

巴打好耶

比夠100000000000000佢慢慢洗

香討充斥一堆藍絲狗 我地有責任教好佢地

集中討論POST
聽晚8點 連登出征香討大行動!!!

心目中只有錢既藍絲
這是最好的教導

下放完重有得撈

遍地開花

有d垃圾高層會冷處理

入101

對住仆街看更就係要咁做

比1毛佢算

屌你老母放狗入根本應該即炒,仲新年,開佢年就有

看更最怕個位有針